有冇人覺得自己如果出生喺美國會係左膠/支持拜登

唔知點解覺得自己會係 係咪好正常

左膠等於支持拜登？

我覺得如果我係ABC 應該會係小粉紅或者係左膠

唔一定
尋日波特蘭市先有一批左膠係到暴動 話不滿拜登上台

如果你係支持環保 支持自由派 （例如LGBT 隋胎 移民等等）
當然會支持拜登

由細到大嘅教育 媒體 價值觀 社會風氣都俾左膠dominate 有乜咁出奇 洗腦程度仲恐怖過鄰國
支那好多人唔理政治 跟政府走係抱住多一事不如少一事嘅心態 唔好搞咁多嘢 亦有部分係為自己利益 真心支持共產黨嘅其實唔算多
但美國嗰班左膠大部分都係真心膠

如果我係大愛左膠點接受到 老伯伯搞細路女同埋女性應該獨立自主潔身自愛靠實力唔應該靠同人上床黎上位，因為女性唔係附屬品

會我一直都係DEM果邊，係Trump之後先轉左GOP
利申: 美國出世

有同學去咗美國四年 依家係左癌

其實唔出奇 人類本身就好容易受環境影響
分分鐘喺鄰國出世仲會變埋小粉紅添

我就係去咗加州讀書 所以都係偏左 (不過唔鍾意拜登呢個人)
無論take咩班 (特別係啲GE classes)啲內容都會提到去climate change, 支持LGBTQ, 同埋白人prioritized
未見過有同學係支持trump

咁我係支持social democracy 嘅

有幾奇 左膠壟斷咗教育界嘅話語權咁多年
啲徒子徒孫一早佔領曬啲大中小學
變左膠容乜易

講錯啲變性崎呢怪個pronoun會無左份工 班左癌好惡架